PCCW modem 邊度有得買?

型號: 華為WW8040
求各巴絲提供

深水埗

壞咗搵返公司整啦

其實係搬屋唔見咗

感謝

咁你問pccw買喎

點樣可以整唔見
你剪撚咗條fibre?

千萬不要cut有線

PCCW 收$1000 + 安裝$300

你搬屋點都要俾...

好奇怪

問過C父話搵到呢隻型號就可以攪到

Fibre 你搬屋係唔係都要裝過架啦

搬遷點都要俾架啦

初頭Now TV + 上網, 後尾上網轉咗老婆名，C父上泥換咗隻modem,我以為冇用掉咗

所以你去還?

如果買過隻係平嘅就算了，佢哋收$1300喎

認modem SN, 俾錢PCCW啦

但係C父話我有辨法搵到呢個型號就可以幫我駁番，所以我先至諗住去買，當然，如果好貴梗係同PCCW買啦, THX